(RED)於ig祝賀達賴喇嘛生日快樂 網民：罷買紅色iPhone

支那人

支那又要屌又要用

大陸仔

可能個個用緊iPhone黎回覆

一定啦

上住IG扮愛國

Apple係支那國講明只係紅色唔係Product Red
班支那人文盲???

用殘體字回覆
弱智

16年都攞番出嚟講...

又罷買

成班支共洗腦垃圾 成鳩日分裂佢國家，跟本人地達賴由頭到尾都係承認佢個政權，不過係追求返自治權咋，應份野黎咋喎！

幾時反埋佢支國旗，成塊紅色好礙眼喎